想趁中秋買啲生果送去啲老人院，去邊度買好？

我想趁中秋買啲生果送去老人院請啲老人家食，想問吓大家去邊度買好。

因為唔想俾錢啲大財團賺，想問吓有無啲本土呀、小店呀、良心鋪呀值得幫襯？

直接去果欄囉貨

牛油果is the best

假膠 ？

食完排隊⋯

火龍果 楊桃

同DDos巴打訂桃啦

買啲橙去拜下佢地

高級就去佳寶，平啲咪淘寶
廢老食唔到咩味，志在有啲野放入口妹吓

巴打要買幾多?

香燭店